<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:ns1="http://schemas.android.com/tools">
    <string-array name="data_description">
        <item>Berada di lereng Gunung Slamet, wisata Pagubugan akan membawa Anda merasakan betapa tenang dan
            nyamannya berada di tengah persawahan dan bermain air di sungai. Eduwisata yang berada di Desa Melung
            ini memiliki berbagai spot wisata menarik yang akan memanjakan Anda. Mulai dari trek jogging,
            outbond, camping ground, sawah pelangi, taman kelinci, berbagai spot foto keren dan juga Grujugan Bengkok.
            Di Grujugan Bengkok ini Anda bisa mandi sepuasnya dan airnya sangat jernih, lho! Selain itu lintasan
            grujugan ini juga panjang, melewati persawahan dan tidak dalam, sehingga aman buat si kecil.
            Selain itu ada juga wisata bercocok tanam bagi anak paud, TK maupun SD yang berkunjung.
            Dan yang terbaru ada kolam renang di tengah persawahan yang aman untuk anak-anak.</item>
        <item>Berlokasi tak terlalu jauh dengan pusat kota Purwokerto, The Village hadir dengan gaya unik
            khas perkampungan Eropa. Bangunan tinggi besar menyerupai kastil dengan dinding bata langsung
            mencuri perhatian begitu melangkahkan kaki ke sini. Ada beragam aktivitas yang bisa Anda lakukan
            di sini: naik perahu mengitari kanal buatan di sekitar taman rekreasi, memberi makan aneka binatang
            (burung, kelinci, sapi, domba), menunggang kuda, foto-foto dengan kostum Belanda, dan masih banyak lagi!
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="data_name">
        <item>Wisata Pagubugan</item>
        <item>The Village Purwokerto</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_photo">
        <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2019/09/18-1-by-
            @miftakhulmukhasin-@hengki_pamungkas-740x294.jpg</item>
        <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2019/09/21-2-by-
            @The-Village-Purwokerto-740x740.jpg</item>
    </string-array>
    <color name="black">#FF000000</color>
    <color name="colorAccent"/>
    <color name="purple_200">#FFBB86FC</color>
    <color name="purple_500">#FF6200EE</color>
    <color name="purple_700">#FF3700B3</color>
    <color name="teal_200">#FF03DAC5</color>
    <color name="teal_700">#FF018786</color>
    <color name="white">#FFFFFFFF</color>
    <string name="app_name">praktikum6</string>
    <string name="description"/>
    <string name="name"/>
    <string name="tampil_card_view"/>
    <string name="tampil_grid"/>
    <string name="tampil_list"/>
    <style name="Theme.ProjectModul3" parent="Theme.MaterialComponents.DayNight.DarkActionBar">
        <!-- Primary brand color. -->
        <item name="colorPrimary">@color/purple_500</item>
        <item name="colorPrimaryVariant">@color/purple_700</item>
        <item name="colorOnPrimary">@color/white</item>
        <!-- Secondary brand color. -->
        <item name="colorSecondary">@color/teal_200</item>
        <item name="colorSecondaryVariant">@color/teal_700</item>
        <item name="colorOnSecondary">@color/black</item>
        <!-- Status bar color. -->
        <item name="android:statusBarColor" ns1:targetApi="l">?attr/colorPrimaryVariant</item>
        <!-- Customize your theme here. -->
    </style>
</resources>